SHF拉打POST565 破產未？

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

發售時間表

自己揀返月份)

神打BB 既Blog：

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote
唔好貼太多gif

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友貼貼紙 / 女人底褲笠頭 / 買香水 / 女model / 玩蛇砌lego / 車門槍夾奶 /地下鐵抄牌 / 咖哩奶醬多 / 比女同學踢 /Happy Valentine's Day / 渣女同學 / 同女同學飲同一包檸茶 /比女同學坐大比check扯旗/ 問女同事借髮夾玩lockseed/用peach lockseed溝女/嚴禁同鬼妹眉來眼去/你中唔中意我?/唔。。。/女朋友手製銀包/對你離講我算係咩/渣吸手波並晒命/去日本拖蘿莉上房 /智障之戀/lockseed hi波邊/貼暗戀對象棚牙
/扮唔舒服呃女上賓館

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

新版規：新人先答有冇女朋友

做咩姐

呢期推咁快

我都想知
多人討論好事來

快d到下個月，e哥+paradx

等睇老現價

狗展係唔係變左死貨場了

parado訂咗 e哥無訂

準備好用銀包硬接吧

都幾正

點解笨大無再出SHF

想問下Star Wars Rey訂價幾銀？
有無巴打入左

之前見到200kylo ren無入真係好後悔

200達哥咁抵屌

屎打喎班親衛隊示來幾勁揪

Lm

信和 係咪有個童人散貨場
出現過，我拎過上手又擺翻低

未睇呀，求下各位唔好劇透

如果果幾件紅衫佬都廢就真係冇野睇

唔好意思

想屌返隻
不過個龜頭真係幾趕客

點解真骨會出咁撚多kuuga

向好既方向諗, 係因為以往既kuuga實在太柒, 所以想整返靚佢地

kabuto agito kuuga條line真係

多多都受

最好快撚啲出曬佢

G3X

Kuuga 出左 5隻真骨都有入 計埋daguva 就算出埋藍綠紫 加rising 藍綠紫都買買買

生產方向
個模可以重用>人氣

買買買

話佢地勁姐，又唔係講劇情

ultimate rising 真係
自己有SHF同SIC都好想快D佢出真骨版
前者比例古怪 後者又細隻又無腰

咁應該W 會繼續LOOP....

同意
魂展果二隻

快撚d出第二隻啦，w就黎審美疲勞

昭和了
再有平成都可能魂限了

做咩賣銀女人

ooo is coming

shf ver anine pls

希望龍騎會出真骨

龍騎本身出得唔錯

亞極陀真係你人愛

ver anime god eater

ver anime 進次郎

ver anime 諸星彈

出爸爸都好
話時話有人追呢隻野？

龍騎本身已經做得好好
出埋真骨真係無底坑黎 屌佢

差別應該唔大嘛
個人覺得依家應該淨返Faiz, 電王, ooo， fourze要造真骨雕

agito個樣好似老人家
shining出真骨可能會買下既

電王啦

下
點解會老人家呢

不過真骨會唔會出非拉打類

牙狼

應該出一二隻
戰隊類有無得出 ？

個樣唔醒神 (個人認為)

非特攝暫時都好似rx2.0咁用renew…

（其實我情願非特攝出2.0改叫ver anine，再大改素體）

Iron Man諗得過
不過應該無可能 佢而家Mk1-7都仲未出齊

現時最強rider係邊個?(唔計decade )

HYPER MUTEKI

古.....
其實最新就最勁
好似係

個主角唔醒神姐

勁到都拎走餅帶

個人9up
遲下出平成真骨應該係威吹鬼
之後再販響鬼

買買買 真骨教

Build個劇情暫時都ok
希望唔好中途變爛

但個造型真係一般

Hyper Kabuto表示我返到過去
在座各位都係垃圾

造型同個主角既性格行為令我直接skip呢套野

走佬最強

最強人間體 天道總司

唔使成日提

人地討論開叫直接提 ?
你先係在意人地踩鳩build果個

最強人間體係橙仔

sorry更正係橙神

戲內佢真係變左神
戲外佢都係神,神體力,神動作演示非替身

我係在意你果種態度 次次講親Build都係你衝出嚟話好彩一早skip乜乜柒柒
你針對造型唔掂 人物設定唔掂都完全無問題 但你下下講到Build一文不值嘅時候 又有無認真睇過劇情呢
假設你睇晒覺得成套嘢覺得連劇情都係垃圾 而得出結論Build由造型至劇情都係垃圾 我又覺得無所謂

唔好咁在意我講既野

好囉 當我認真咗

是咁的，我欣賞你同埋知道你會睇佢既劇情

所以想解釋我眼中既垃圾係好垃圾既存在
如果令你覺得有骨/唔舒服應該係我講聲唔好意思，所以先叫你唔好咁在意

與其討論存在分歧既視點，不如討論共同欣賞既事物

出未

邊度可以重溫龍騎同亞極陀

想問喺谷徵啡盒未開新生龍騎新生騎士fullset大約幾錢

一千蚊得唔得

諗返某巴打係中野買 中獎
開盒無配件 但有有二隻龍騎

乜野玩法兩隻龍騎

係呀
我印象中我仲話佢有賺添

巴打有無KUUGA?
上網有時搵到啲一係唔齊,一係畫質好差

...

係咪想講甲蟲

巴打有冇blade

諗左陣 再望個留言
黑人問號.jpg

係呀

坐騎都有真骨 ?

坐騎都有真骨 ?[/quote]
係呀
再精細

之前搵過唔見有

Btw thx

係呀
再精細[/quote]

應該係話以真骨彫人仔做比例參考 好似啲電單車咁

有啲過一排就可能睇唔到

遲下又煲返童年回憶

早幾年睇果啲有啲劇情都唔記得 都要煲返
最深刻反而係十幾年前嘅龍騎

仆你個街，亞視來嘅

以前係亞記播架喎

條link龍騎黎既

哦
扮緊工睇唔到條link

扮下張家輝而已

都係童年回憶來

係呀龍騎黎架

一號

sorry 自隊膠

真KUUGA

認得呢個庶民

佢開親既真骨QC都好到爆,係咪笨大代言人黎

呢個真係不得而知了

原來同舊果隻只係差三年

個差別好似做gym前做gym後既廣告

佢sigma好似中過獎

等緊爆料

雜誌圖

蟹撚到仆街

等隔離post條傻鳩狙擊得我咁爽
望呢隻野升

呢隻根本同SF兩回事

事旦啦

排隊圖可以成為鞭屍圖

仲要免運費

唔緊要嘅，俾多左果d咪早d玩
遲玩果d又平返d唔洗食炒，得益嘅都係真玩家

新開架

卡呠托要成7舊

現貨應該要
佢同E哥都會炒
Hyper Kabuto對翼唔係薄膠片就有誠意了

如果metal build翼就正
不過冇可能

訂左好期待，我覺得一定好過以前塊薄膠

其實唔係平

而家啲玩具貴到

Paradx本身訂價都係四百幾 (其實都貴)
而家接近派貨日個價自然高 600算係咁 到時炒價我估應該都係600左右

希望e 哥都生生性性，無訂

我覺得三隻都出得靚訂哂

你要捕老現，如果唔係一定後悔，班撚樣無性

paradox 想訂就訂左先 都係貴訂貨$110，ex-aid line 出名海鮮價

第一隻新一號2011出，唔只三年

朋友價收左隻zombie返黎

你就好我都想有朋友，我炒狗價

快啲睇下有無sad

有無炮友價

2手黎嘅，不過好新淨
唔覺話好sad,不過大脾位d白油油得好撚閪

賣屎忽換shf

賣屎忽都唔換呢隻...質素一般係有愛ONLY..

近期隻新一就正,質素高又好扭,真骨真係質素保証

今日好似見開始四字頭

7舊水徵到隻全新真骨DECADE

dcd同hibiki都好那利

其實我完全唔知點解dcd炒得咁勁，由初出一路冇跌過

decade少貨

hibiki先勁
插到299再倍升
不過真係出得靚

好憎dcd 破壞設定

但呢套野幫到人認識歷代rider或吸引人地追睇返之前既rider

我係因為decade重睇rider兼追睇之前同之後既rider

所以新果d如果造型/劇情伏既話都幾失望

響鬼我好似都係300左右入

我好彩，近排四舊後追到隻

港魂係更新左會彈廣告出黎

隻藍甲鬥跌斷左隻角
每次望到都好心痛

加賀美
好易收過隻

啲關節鎧成日甩 真骨都係咁 笨大死症

買多隻睇下

本身諗住佢出lv50兩隻，唉又俾佢skip左

E間野信唔信得過?
想補訂返parado

有無勇者

都要4百幾啦應該

係呀
一隻戰損
一隻正常

其實我覺手gataku嘛嘛地
Btw又諗起隻斷左手嘅kabuto

藍甲鬥 入隻1.0版咪冇咁傷

我買過嘢，OK的 ，呢間嘢間中有D優惠，不過買現都同現時點差唔多價

一陣落mk訂，我做勇者

買老現就好少有問題,重點係訂

勇者

艦長幾時派

你預月尾

日魂25號 香港再遲多幾日啦

其實呢隻係賣點最少果隻

不過都應該照炒

無人吹奏就正常架啦

所以之前fb有人開750收我咪

果d無視左佢啦

咁多隻高lv exaid最睇淡真係snipe
反正好期待paradox出得靚，希望qc好d,但兼顧兩隻色實難過snipe
塊尿布實有甩色現象，好在依加轉左display櫃環境好好應該keep得耐

點解玩exaid系列shf都咁撚辛苦
明明brave係通販又唔撚再販

好撚彩尋晚見到有巴打係度講肥仔有得訂隻paradox
今日去完訂已經截咗

啱啱出果時又唔買

想問下孤仔訂完shf會電話通知你拎定sms? 第一次訂

電話

嗰時未入坑有乜計

你聽唔到會留言比你

唔洗隻隻追喎

Thanks

精品就會sd sms
同時間唔中sd錯

最後無入SIC 入左SHF 隻GAIM 細橙, 又整得幾靚

但入完SHF 又會想入埋SIC

鎧武係整得靚
幾時買埋kachidoki 不過好撚貴

而家個櫃人滿為患了,我都想入 (不過起碼要 5字頭)

魂展 死貨F91 joker

我覺得好撚正常

F91睇過實物都唔係太差

其實唔係忠粉點會入呢隻joker?

純粹支持港魂出真骨

真骨最唔值得入係邊隻

無
響鬼純粹個人唔喜歡

我都入左好大部分,其實隻隻都整得好靚, 係硬係覺得gatack 有少少失望

Ins好多真骨Accel

A哥

A哥，黑金古迦都係ins 公廁

蟹王A

呀仲有黑kabuto

公廁等唔等於死貨

係呀

咁值唔值得入

A哥靚架，但前提你要鐘意隻野
佢造型都唔傳統拉打

咁其他呢?
黑kabuto 話換色再出唔抵
Ultimate kuuga?配件太少?
Amazing kuuga又係換色再出唔抵？

以上皆非
因為炒唔起

點解炒唔起 ？
如果我哩個時候買來自己儲會否on9

如果你唔係要齊哂form,金錢又有限,咁 黑kabuto 同紅金古迦係值得入

究極既話你純粹問抵唔抵就唔太抵,雖則都係隻高質figure

自儲就唔洗理抵唔抵,有愛就入,真骨無死錯人

唔on9
因為有愛先買

或港魂有開訂 支持下

隻野死唔死同你想唔想買冇關係，有興趣咪平平地買隻A哥撚下先，覺得ok先再追其他都未遲

無架啦,一入豪門深似海

買得一隻,肯定會一路入

好似地獄兄弟,你問二隻成千銀抵唔抵,我就話一定唔抵,同素體(說好的根據人體呢?明明影山矮啲)唔同上色..

但有愛, 連腰帶都買埋

有興趣先會入

我覺得真骨500蚊價位隻隻都抵入
有幾隻跌到300更加唔使講
而家一隻普通魂限shf都460
500up就睇下有無愛

500up
DCD 古迦 響鬼 究古 仲有邊隻

真係要計,其實一般街價地獄兄弟係做緊 1100 up 都算係

全新gatack其實都貼住 500 條線都可以歸納埋呢類有愛先入

地獄兄弟一對就話姐
gatack 邊有五百

其實gatack 我好少見到全新,不過見ins/拍賣網二手都 450 左右,估計全新可能要 500 左右 有錯請任插

冇啦 零號都跌左

利申gatack連車谷入 900搞掂

港魂價都445了

其實啲真骨貴唔係問題 如果好似hibiki咁配件比啲誠意 細緻位做好啲 真係冇乜野 我唔信真骨gatack sector隻角笨大整唔到佢扭得郁

...零號本身訂價都505

係咪唯一一隻有雪梨紙包

印象中係

就是提唔起勁買佢

似改圖黎

呢個先正確

抽唔抽好呢

5萬yen

港魂

聖誕特別活動

港魂送咗張免運卷 搞到心思思想買台詞版Gashat

變身器再販

買啦，我都訂左

港魂聖誕搶錢活動

早前先入左地獄腰帶.....

嘩屌有faiz 腰帶

買啦喂

我用ie 開先見到有,chrome 顯示唔到

巴打們，我想賣晒以前d shf，請問邊度會收？

你喜嘅話呢度都有人收
唔係就fb group放

我閂咗ad block先有

我用電話上見唔到
利申iOS

fb
旋轉拍賣
連登(太多就出面開post)

我都係用電話睇

而家dum緊春,諗諗入唔入多條地獄腰帶溝淡佢

機會來了

算啦有早知無乞衣...諗緊不如入其他腰帶玩, 555 果條好似一路炒緊?

Faiz果條正野，如果有埋dcd就好

未睇過faiz,不過見有個手提電話幾特別,襯佢正價入定先?

未睇過faiz 好撚型喎

我近期先開始追拉打, 由w > kubuto > ex aid >gaim 咁一路慢慢睇緊

Faiz絕對值得睇，係衰爛尾

Faiz腰帶 gear 同driver分別大唔大?

就係多左部相機同支電筒

咁要個driver算數,等我place左order先廢事俾人掃哂

仲有咩正野值得入

我要返屋企先搞到

錯手負皮左自己

ios 入到去買喎

入到但係見唔到所謂抽選個icon

佢會彈廣告出黎 俾個密碼你

就係乜都冇 唔見有野彈

唔該巴打

買得盡興點

冇啦，最多買faiz gear

想問點解加左一樣野落購物車,揀第二樣果陣會話PLEASE PLACE SEPERATE ORDER? 因為可能出貨月份唔同要你俾左一次錢用左張免運先俾你用其他?(我估)

呢樣唔識答你 我港魂買打唔算多，同埋通常都係單件買

頭先試左，應該係每件貨都要一張免運卷
Btw訂左faiz gear

希望遲下會再開過decade driver

faiz條腰帶點解咁受歡迎

離唔開童年同型
同埋csm嘅質素

Faiz gear應該舊平成可玩度最高啦
搞到我都心郁郁添

你睇完faiz就知點解

因為三條腰帶先係主角（敏鬼咁講架）

人人也是拉打

嘩，原來有好多好野，不過已經比人掃哂

下次緊貼連燈

原來前排delay送左張免運券一月頭到期 心郁郁想訂太空坦克

訂F91都唔要大胸坦克

條dx延長腰帶要80蚊，加埋運費舊鳩幾水

百二蚊

一係就要燒多張免運卷

燒囉

我仲心思思入唔入 faiz gear

有愛就入啦

我未睇過..但呢條腰帶好似係每個拉打迷都必入

驚遲啲睇完想入就又要天價買唔到了

唔好諗啦 買啦

價錢都係個問題,覺得有啲貴

但無理由單買條腰帶咁on9

另外, ooo 果條我都覺得真心貴 (窮撚)

買曬佢啦 遲下仲貴

其實faiz仲有隻加速錶，買埋要俾多5舊

買得開心 都唔知有無野追加

faiz爭把劍同埋..

hi

冇耐之前TD班雞蛋挑骨撚淆緊得兩塊面

佢地不嬲都好可愛架啦
無上過

科左水了你隻魔鬼

未到出年都出哂血,又E哥,JOKER 又FAIZ GEAR....

唔買驚你追返套野之後會後悔

唔買驚你追返套野之後會後悔[/quote]
你自己親手襟架喎

不過買左安心啲既,正價入好過到時炒價入

到時唔啱玩咪放返出去

唔想好似後追地獄兄弟咁食炒

我意思係如果佢而家唔買，第時追返faiz套劇之後會後悔冇買到 可能我講到1999

絕對明白,買埋呢條收手,主力返真骨果度

快一點23號

當年出csm果時脫左拉打坑冇再買拉打野，最想追返就係呢條同decade仲有W

由你地資深拉打迷講真係有買貴無買錯

手足00後？
有乜可能冇睇過faiz
最近先三刷完
舊平成最鍾意呢套但冇入faiz gear 比海關話on9

其實係80後,但唔知點解細個係對拉打無興趣,印象最深係RX

係近期先返老還童追返咁解

童年陰影
得古迦 亞極陀 龍騎(前半輯 ）
其餘沒了

對特撮冇興趣果d通常會覺得你買呢d野係戇鳩

唔好話特撮啦,人大左你仲玩FIGURE模型之類,都會俾人玩戇鳩架啦

又握手

無sic訂

因為都有20-30隻，要搬所以賣

藝術品

咁好笑出面又分左一個shf post

咁有另一番話題...

最弊美玩討論區都係傾呢啲嘢
唔怪得美玩討論區而家無乜人

屎打喎有電影上緊
自然多左人想討論
同時想集中討論

r撚曬頭，用電腦上港魂聖誕活動個page都係冇密碼果頁彈出黎

用電話襟囉

我chrome都無，IE有

電話尋日試左唔得
我一路要用你俾個密碼先入到

時有時無

似紅巴
可能佢覺得呢到淨係畀講拉打掛

....連燈邊有絲打架

佢應該係講緊STAR WAR
唔係絲打

轉數唔夠快
見多數人都係叫沙鍋

kuuga隻磨砂黑真係好撚正

無
好似係

去緊大阪個時電話無喇喇壞左
最後係jungle見到零號6400yen都忍痛唔買
垃圾iPhone

idog留名

之前未玩過，唔熟行情
小弟想問下想買真骨係未都係去Ins多？

睇邊隻啦

如果mighty form kuuga 或者W呢？

未睇過faiz位巴打睇下先

W 應該仲有好多 因為前排係狗展仲有得買
隻古迦要搵一搵

睇過頭二集

唔啱口味？

某程度上係

睇下axel form既rider kick連hit先啦

好型,條腰帶玩味好高
希望無買錯

睇完鎧武就睇FAIZ

W同MIGHTY 係INS都貴左好多

W建議上谷收,成日有人平放,要全新就Y拍, CAROUSELL都有

MIGHTY個價街一定貴,谷收都有機會 500樓下

Y拍見到有全新W $360

Faiz好似係第一個變身有語音發聲既拉打？

慎入

係，faiz應該算係將拉打科技化嘅先驅

G3X表示

梳
唔記得裝著變身

強烈要求出G3X 真骨

兼用程度低

G4

唔該巴打s

利申mighty7舊街價入

六舊

7舊

搶錢活動應該同一組密碼

最後都係買埋genm

係型嘅

最後買曬

仲有隻snipe 50未派今個月大出血

可能一月頭先到呢

之後一月連埋自來也派三隻

最後破產了

玩拉打一條LINE我都不停出血

OOO/DECADE腰帶 諗住買DX 粗玩

好在對腰帶免疫

原本我都係 但唔知點解Ex-Aid腰帶同卡帶咁吸引

帶係身試下嘛

玩Bugvisor + Dangerous Zombie要半裸

半裸玩腰帶

機殻

港魂開唔開訂我想課金

913果個

c2

btw 無7+/8+ size

重溫緊老母修

屌冇7+ 有我雙入

下身全祼向後拗腰

金剛棒

真聖域

精靈球set先過份

爭住要

港魂我要c2呀

有無人知exaid超全集 香港有貨未
我on9唔記得訂要衝現

google 就答20號
睇緊fb 有個傻佬

之前係咪有巴打想要exaid set
Ins799

呢個價位應該會俾人秒架喎，咁平係咪二手

又多手 又敗咗個dark drive

靚+開心就得啦

係啊 但唔知香港幾時有現貨
我上網搵幾間舖都未見有講

加油
再接再厲

我都成日多手，而家愈來愈多

咁撚平

仲要係ins

自從月頭被人飛左就開始變購物狂
上星期先連入2隻真骨 今日就入魂限

圍返一隻唔洗三舊

女人要黎把撚咩

毒撚post

屌你隻dark drive真係好撚靚 好撚鍾意

有無相J下

哩個假期會搵日用下部無反相機影下

又到聖誕

每年12月都好精彩
做冬同生日撞住上,跟住過幾日就毒撚聖誕

生日快樂

thanks bro

聖誕/生日禮物，mb 00q?

位位送盒Q
多謝

熊貓聽日有野公佈

00蕉減價
利申ff

都似係啦，不過好事黎

有咩新野

等緊魂shop派月尾d野

魂shop

紅陰也

三拉

真毒聖誕快樂

應該暗示kiva line也會歸來(我痴咗線)

之前係咪有人話熊貓係黑店?
熊貓都黑店?有冇腦?

我個時問下姐，咪話聽人講囉

有冇人入左超合金洛克人X

我有

抵唔抵玩

四舊水仲想點

比錢囉

買買䍤

性誕節

未到已經哀號

請問各位巴打new omega香港賣幾錢?
因為見中野賣緊4000yen全新

買啦

已買

蘿蔔魂 mk2實物

靚係幾靚,將robot魂完全上色
不過上色成品經唔起折磨,已經見到好多花痕

深精本鄉猛$353

有d興趣

今日要返工

班偽毒仲未起身

貴利矢！！！！

巴屁

自護萬歲

去啦噴火龍

信和見過199

好正呀

兩隻都好靚

靜到

返工

收工返屋企玩零號

出咗貨成年
我都未玩過
都唔記得放咗係邊
可能本身我已經有非真骨
而且幾高質
不過早排平放咗

shf
真骨 二隻都有

在家追faiz中

上次位巴打有無高清版？係愛奇藝個網一時高清一時標清

有得睇咪好囉

各位聖誕快樂

岩岩放工

聖誕快樂毒撚們

返緊屋企做孝子

你不孤單

第16集咁快有字幕版

睇住食屎鬼玩零號

講到自己冇女咁

買左聖誕禮物，第一隻shf

W真係好靚仔

300

依加應該要350到,最低果陣真係300有
不過都係果句,爭幾廿蚊,屌左佢啦
買完小心果兩枝usb比黑洞食左就得,我display都拎走兩枝usb

我360
我覺得可接受

個兩支野真係好鬆，唔可以隨便玩

剛剛訓醒

就出

訂左

等老現

個陣驚eva事件重現就訂左

之後果幾隻情況好返

港魂我好想課金
快一點俾C.C我

之後果d係高達同eva好難比較

零號 二號機喎

真骨第零號同shf版差得遠唔遠 想平平地入隻shf版同真骨u甜微重視決鬥一幕

真骨details 好多 有耳環

對零號冇乜大愛 u甜微就有
但shf版比例算唔算差

shf 營養不良
真骨 肌肉型

有冇巴打知一扭派咗天津飯未

唔計qc,上色一定係真骨d色水好d近返劇中

真骨ultimate 磨沙黑 玩具感無咁重
利申無shf ultimate

大佬呀 物流紅日放假

零號無得輸

型咪得囉

咁真骨joker一定好岩你

金蟹

黑歷史
當年紅眼金蟹炒得幾勁

真骨冇得輸喎

我二隻都後追左

有比較下真係無乜可能買舊版

未有真骨公報之前
後追左

金蟹
補圖

除咗金蟹紅眼,武神鎧武
仲有邊隻係東映限?

e哥

都唔少，例如shocker rider果d

同我燒哂所有現充！

孤仔合金魂爆額完成

聖誕節無女陪唔開心，唔想影咁多

本來仲有Amazing & sic rising金蟹 但懶得再拆盒拎出來

隻shf版rising就pose先好似唔差咁..其實正面

等金蟹真骨

youtube有得睇paradx裹技，唔知wow左未

1月有咩買呢

ParaDx
豪鬼

少年悟空，舊渣
個人力推舊渣

火影世界第一
自來也

卜根性忍傳

訂左自來也老師，冇訂個仔

之前唔記得訂Paradx

老現大法

黎緊嘅snipe冇訂
睇下邊個老現會甘啲

呢隻個價應該無咁誇

唉屌
好撚想要

真骨 gatack收二手應該射程幾多好
對套劇有愛但據聞呢隻唔係太正？

Btw真毒們扑性day快樂

450 全新
好似係

神之左手

二手預三百尾左右，有可能要四百頭

上色正常水準，係身形點睇都怪怪地

不過都係接受範圍內，有愛都無得揀

好想知呢隻野唔用支架企唔企得穩

唔覺怪

最少現件SHF之首？

配件

佢仲需要咩配件

effect

或者continue桶跟佢包大幅漲價

之後再出另一版本

訂左night rouge同crossz

唔會有

[url]巴魯坦先係[/url]

無配件

有冇巴打知孤注派咗編年史卡帶未
之前去咗一星期旅行收唔到電話

無留言俾你
或者你fb pm佢

想訂blood stark

冇呀，有時 d 留意過幾日會冇咗

fb pm佢
或者打俾佢問啦

引誘去真骨坑先

仲未有頂佢

物流都要放假
最快都要明天

呢隻出咗好耐架喇

係咩 唔好意思

support

天津飯係咪無現貨?無訂到

是日

爆米咪名

扑性...

次次講親爆米
啲人都係照問有冇名

可能個名唔太似名 好似米青咁以為係別稱

唔係玩開唔識爆米唔出奇

呢隻冇訂 下身好柒

都唔知係咪預左出真骨 個比例搞到咁撚樣

睇完最近啲相
我個frd想放走張單

由Exaid qc hea 眼比例hea 到而家Build 全部都hea做

SHF唔hea d突顯唔到真骨幾精緻

大家都知都係鋪定路等真骨
唔好話唔醒水，一般SHF只會入d估連難以出真骨既產品

最佳例子：出99lv exaid唔訂=抵死唔好後悔

Blood Stalk呢啲九成九無真骨
根本笨大就懶得整 出唔出真骨都係咁嫁啦
只不過掛得真骨個名果啲就一定要認真出

其實shf line又懶又閪都唔係第一日既事

出到6-7成已經要你硬食

以前shf w其實冇忽似
又瘦又唔似劇中，關節偷色各樣
仲要出齊都係有唔少人局買

還原度跟得上真骨既shf line得gaim同drive line，起馬有8-9成

豆奶特濃form出到已經好好兼睇到盡量還原，同真骨Ultimate企埋一齊都不失霸氣

遲d真骨唔出一定又賴腳掌難搞

當年平ar ma,而家Base Form 3xx, 二拉Base Form 都4xx

過多年真骨都可能變歷史
愈賣愈貴

唔出奇嘅 技術會進步 遲下加埋燈又隱藏關節再貴多幾舊

Shf W line得隻fg稍為好d,base form 瘦撚到仆街

Fj

笨大幾時找埋exait淨低果幾隻啲數

有冇人港魂買野未俾錢，想搭單買餅Lv4卡帶，夾返20蚊運費

搵人夾 不如自己買啦
又要約時間交收

Fb谷見到全新冇開type speed 460好想要

等到世界未日

睇左SHE
我出返去先啦

龍騎同劍既素體都算係咁喎

跟隻高雄（無艤裝）

同r魂ver anime一樣

掛得個名上去，就唔可以用返垃圾舊關節設計加垃圾hea分色加唔尊重機設亂搞

paradox 50 同 exait 99出左個辦之後又冇哂聲氣仲有brave 50

9號又要搶 蘭斯洛特

邊隻？

9號開訂？

其實孤仔老早開左
至於爆左額就唔知

有d貴

考驗你有無愛了

卡片盒

比錢

今晚出旺角睇睇,有既機會都大

係呀谷少左好多啦

y拍,街貨都係咁上下價錢

大佬港魂訂價都係450

想問下有無巴打最近見到有地方有shf the dark knight隻batman同joker賣?

我都出去碰下運氣，開完隻genm 又入返坑

課金吧少年

龍騎有figma做競爭對手先咁俾心機整

愈睇愈吸引

旺孤好似話下午到貨希望巴打衝到心頭好

想問問有無人有 black rx 隻2.0

呢隻質素如何?我睇片就ok, 個價都幾合理想入隻玩

因為骨雕我諗有排都未出,呢隻唔係爭太遠(我見佢都早2,3年先出)都頂到好長時間

孤應該都無現貨，要睇曬信和同現時點

孤九成冇
㩒定8舊係ins等開門

一定有找一定有找

一陣係ins 見到二位狗衝唔好爭崩頭打交

呢隻我唔急

800真係停一停諗一諗，我預650到

800 得fb班on9仔要

班撚樣話要過千，唔知以為玩12寸

佢地個腦真係裝屎

根本成班亂柒咁黎

不能同意更多

000條腰帶咁受歡迎
三次受注

可能佢地覺得貴d買有成功感d，跟住又可以post上group 叫春

呢樣真

港魂我要C.C呀

玩下豆奶特濃同蝦墮沙媽好過

電腦睇變撚左側圖

lv50 個食評

咁大我都淨係射, 本來就無咩好玩

其實想有咩玩味,射埋大炮出黎?

有時候真係好想問班人訂/買之前會唔會check下 Effect/配件有d咩, 睇下demo圖 ? 仲有d 野本身套野都無做過出嚟/ 諗下都知玩法有限, d人次次買返嚟好似好新奇咁

係囉明明一開訂已經寫明有d咩，你諗住bandai會比多你？

人訂我咪訂
人搶我咪搶
人炒我咪炒
大多人消費模式

睇套野已經知有咩好玩
講到家下先知

50個設定就係咁 啲撚樣係咪想r多幾對手

明天重頭戲

瘋狂俾錢

可能想變返隻艦出黎

想點撚樣

想點先

風少應該係
想用佢既知名度
逆吹奏隻snipe 50
等冇炒得咁金

笨大幾找返NXE隻Lancelot數

笨大幾時找返NXE隻Lancelot數

呢隻唔會炒得金啦，zombie都係大約7,800，呢隻晍會紅過zombie掛

世界末日

都唔支持下shf po大佬

吹奏係一個因素
訂既人數又係一個因素
隻野造型掂唔掂又一個因該，唔計qc
Zombie睇得出少人訂兼叫春，qc差但造型搭夠，送埋把武器比你多樣玩法真係好厚道

呢隻會點呢

who?

風哥

下世

你幾時有錯覺覺得會找數

9號開訂

隻色

自己買要40蚊運費，而且買多買少都係40，送到上門我又未必係度，夾份買大家一齊慳20蚊，最多我就時間地點

我地呢d圍爐

對翼

訂左，睇落都OK吖

新人留名
想問下各位大佬知唔知邊度有得訂一set三個卡帶（paradox, Cronus,popy）
琴日行過旺角孤注想訂但係full左

俾錢好麻煩
有無日文名

上港魂訂咪得

自膠，原來25號已經截左

一係搏佢再販
一係睇下精品
一係老現

最衰冇影低

唔該哂巴打先

呢set一話出我已經狗衝訂左

真係好靚

唯有睇下我個fd五月去日本睇下有冇啦

去日本睇返佢月頭定月尾喎
方法唔會無

我訂左一套一扭，你有冇興趣呀

獨自在山坡 高處未算高

命運在冷笑 暗示前無路

浮雲遊身邊 發岀警告

我高視闊步

咩事

仲鞭緊

我印象中係某舊登巴打

你唔要呀巴打 ？我有興趣呀

唔係否認左咩？

利申：唔清楚

圖片搜尋返

跳跳虎?

用第四張圖 圖片搜尋
就搵到 疑似答案

得尋仇有大我現貨

果然係八舊

戇撚鳩

知班傻鳩渴知道開呢個價都有人接

召喚fb班on9仔去接火棒

窮撚玩返lv2咪算

原來二樓成堆799

唔怪得早前有人放900到1000

尋日行過見一車車799

幾時都話現時點貼錢都唔夠去

黑甲鬥個價升左

邊到2樓

但799係ins二樓

垃圾itunes 無全首

企係度唱都唔易
仲要跳住唱痴撚線

我都好撚渴，不過唔撚會用八百接囉
八舊我寧願買真骨1加本鄉猛仲過癮

其實唔難

迫我課CD

態度正確

上網襟連運費都唔洗800

咕

突然想入隻rider heart同Lord Baron玩，呢二隻難唔難搵？

唔難
Heart幾平下添

巴打果隻幾錢入

$399

架仔搶先,個樣嘛嘛,得側面ok

但質感,上色,可動都好高分

個樣唔掂

但睇呢幅圖好似迷你版hottoys個質感咁正

食得架

側面都ok 正面就

隻金色over左

太生硬太土豪

我覺得執得好過份

幅圖d色假撚到仆街

圖片只供參考

諗返起某灰鳩U甜微

變左幾多

見到五百幾

咩因由,係咪個個唔捨得高追紅甲,黑甲終於俾人掃哂

果陣未睇KABUTO 就買左黑甲(都係因為買唔起紅甲), 睇完之後,覺得呢隻野個存在感=0

出黎擋一下

根本十幾集打後d劇情亂鳩咁黎不用深究

GAIM 挨完頭十幾集就係開始, KABUTO 睇完頭十幾集就係終結

個post

叫我

係咪冇人想夾 ，咁唯有自己買

連登有愛

咁有愛有無E哥單

衝現啦

好在一月無野中

NX 隻天元無人衝

㩒定8舊ins等開舖

仲等緊set台詞版gashat
屌你老味仲未有電話到

年尾多貨派

無
本身都無訂

超既畫風真係好唔抵買

你可以唔買咩

依家先開

孤連nico餅編年史都未番

點做野架

啱啱打左黎話拎得

港魂我要C.C 呀

佢老味snipe有人係fb放1000，屌佢真係認住呢d撚樣

洗撚認住咩
唔買咪得囉

搵唔到添

一般店頭にて3月発売の「S.H.Figuarts ナイトローグ」など仮面ライダービルドシリーズを一挙に展示！

そして、年明けにはショールームのお年玉企画として、仮面ライダービルドシリーズの最新アイテム展示が……!?

開埋呢d價搏有戇鳩仔啫
笑下咪算

唔識日文 係咪又有新Build SHF?

最平只係見過750

700

屌，去到孤仔話set gashat未返
條友同我講以為係變型金剛卡帶
好在仲有第二樣野攞唔洗白行

唔係咁攪笑下話

岩岩拎左隻snipe開出黎幾重手下

最後買了

咁其實本身佢打黎唔係叫我拎gashat
係我搭單問下佢，佢話返左

呢度冇人訂左 snipe 50 ?
唔係好見有ching貼出黎

你貼啦
我遲入坑想訂無得訂

有時我想問野真係唔好意思講個名出黎 都幾肯定啲店員聽唔明 所以點都拎張圖比佢睇費事講

美麗誤會
今日多貨到 幾亂下

剛剛睇到明明v 俾錯左一盒NX人

對大我lv50個造型麻麻
Snipe我覺得最型係lv2

講名佢地都未必明架

係

合理啦 咁撚多玩具 有咩可能識晒

玩具店D人根本唔識

之前訂落唔洗食炒價

對佢地來說只是件貨

有時情願上網襟 俾少少運費
好過乞佢地訂

你又知我有😔

我喺個tg grp

咁又係
艦男唔係咁多人接受

最緊要係零玩味

呀 你條撚蛋又話唔入

入去睇下姐 咁多message好多時都skip

隻嘢設計係咁 我有錢我都想入隻 話晒都叫大我final form

今次QC算係EXAIT近期最好

可能我年尾黑仔, 連拎幾年貨, 呢隻都中左少少

btw, 整體真心正
重手, 成隻上哂油, 造功好, 還原度高
相反隻zombie 真係...........

買唔緊要，但唔想俾貴價追

推一推

扭蛋機呢

真骨新1有冇巴打買咗，幾錢到？

368
好似係

勇者王king j
同模型有咩分別

好似d膠西d

食玩嘛

不過幾靚，噴番消光救OK

睇條片除左膠差d之間其實真係幾靚
而且好似幾實淨

我訂左港魂，但我張一扭單有其他野，到時再算

C.C呀

SHF 隻溫打烏文 好似都買得過

側面ok
正面就

日魂 1月26號派貨

依加炒風咁熱，呢兩隻

隻99lv 班工廠妹油錯曬

哎呀，我同另一個巴打要左套港魂啦喎 我見你咁遲未覆以為你唔放添⋯

唔好炒咁甘

E哥衝現無望

有錢就有望

睇定價啦
炒價通常係定價多兩三舊

今朝睇到，擺明玩野啦
排200先

有冇巴打訂左99lv genm 帶？太遲睇搞到錯失左訂個時間

今日行煙屎 真骨鋼鬥全新580
信和兆萬又冇

心水價幾多？

新入留名

正

隻snipe真係唔好玩

Ex aid all in
rich

巴打回覆速度咁快既
成日mon post?

系牙

月尾先派 呢個月肯定手痕

好大個櫃，羨慕

重投shf嘅懷抱

最尾頭已側
間房咁多位擺玩具

咁大個櫃都避免唔到迫地鐵

有時見到d逼地鐵既都好勁
想知果d係咪擺完就算,如果想拎入面既點算

利申:唔逼都經常玩骨牌咁

我睇無問題wo

砌左3年模型係咁上下啦

見有多唔好曬
zombie level X-0

比達，侵略Version 350全新抵唔抵入

呢升昇值不少，呢個價ok

buy

呢隻比達正，我脫左龍珠坑都留返佢同斯路

多謝各位巴打意見，不過我離開左個個區了 (旅行中)

機會過左就

全新黑甲鬥$400制唔制得過

買

上啦

要埋全新$400 amazing mighty -$40

係邊度尋歡

比錢啦仲諗

魂展過後都還可以半個月一個post 不錯

多咗幾個舊登巴打推post

訂左lancelot

等出埋紅蓮

不過實物唔知點，官圖P得太勁

灰鳩U甜微

level 1

blood stark 係咪肥咗

好似無咩分別 但順眼過官圖

點解呢兩隻咁難收 明明sport同robot 唔難搵，我唔想搵二百蚊買呢兩隻

你咩價收先

價唔係問題 問左係得食玩先有人放有啲無奈

反斗城咪有 百零蚊
應該是dx?

營養不良

超人

咁咪買全新囉

除夕

單自煲返W

煲Faiz,幫figure清下塵

等緊E哥同合適價錢嘅Joker

煲古迦

識貨

350 ?

Blood Stalk

其實塊臉闊返少少就好靚仔 而家得側面睇係型

Night Rogue

都係營養不良

唔知係咪官圖太柒太瘦 而家睇實物片反而接受到

SIC

最後都係買架啦

Blood Stalk已訂 有噴煙Effect

噴氣特效

Type Next Type Special 二揀一你哋會揀邊個

好想擺佢喺Dio隔離
ZA WARUDO

收左幾隻鎧武，下星期又要俾錢

有錢嘅話梗係要兩隻啦

350左右已經可以入

有冇人知孤仔今日有冇開？

做咩唔開呢又

都最後都買埋架啦

無呀諗住今晚除夕可能會佢收早嘛
一陣過去找埋今個月啲數先
Spidey同大我

除夕唔洗做呀